# Домашнее задание по теме "Операторы и методы, их перегрузка и расширения"

В рамках задания создана структура Color, которая описывает цвета в цветовой модели RGB. 

В структуре Color перегружены операторы: операция сложениия - смешивает два цвета, !=, ==
Для структуры Color реализован метод расширения, который возращает имя одного из основных цветов. 
Если цвет отсуствует в таблице основных цветов, то возвращется строковое представление компонент R,G,B. 

Создан класс ColorPallete, который содержит список цветов.

Класс позволяет добавлять, удалять цвета из палитры.
 
Кроме того, класс содержит индексатор для получения/модификаци списка цветов. 
Демонстрация работы класса ColorPallete и структуры Color представлена в методе Main.
